巴打對咩職業嘅女仔情有獨鍾？

OL

雞

.......

教畜

學生

飛雞

護士

mk妹

性奴

特首

你真識食

變態

好少見到靚 冇晒幻想

唔知點解我對老師護士冇興趣
幼稚園老師還可以

護士 幼教有咩問題

學護妹
好想做男護士入去食哂班妹妹仔呀

做囉 應該好多女女圍住你 唔知感覺係點

同好

幼教

同幼教一樣都係對小朋友
我就會prefer 言語治療師
讀得嘅女人都係醒撚
好過幼教HD啲蠢女人
仲要起薪高 可以食軟飯

想當年臭西果班個個去曬讀護士
仲有小學老師都係伏 永遠都係更年期咁款